一起身 身上多左幾條傷痕

頸都話有機會比野𠝹到

但胸口到落少少個位無理由隔住件衫都𠝹得損

......7月未到

係咪roommate

有時自己𢱑損冇意識到

冇野既 再睇定d

屋企有無貓狗

rip

無事，外星人捉完你做實驗會洗你腦先放返你響原位
琴晚唔記得幫你清返d傷口姐

係屋企

無呀 其實塊面都有無影

搵個cam影住自己
你應該係瞓覺發夢身痕
自己搲到有抓痕

訓教R肚R損囉 咁都問